fat boy有冇打算學pan piano 咁分享音樂畀大家

小P有175萬訂閱

我相信fat boy 有心拍片
應該幾個月17.5萬訂閱都唔難